台大男女醫曖昧樓梯間 「心軟做愛最後一次」慘了

台大醫院整形外科陳姓男醫師5年前背著妻子與同院精神科蕭姓女醫師搞曖昧，陳妻發現異狀後質問丈夫，陳男承認常去蕭女住處過夜做愛，每周1到2次，姦情持續半年，有時兩人會在醫院樓梯間牽牽手、親吻擁抱，後來他想斷掉畸戀，但蕭女求他去家裡見面談，他心軟赴約做愛最後一次。陳妻怒告兩人通姦，但一審時對丈夫撤告，由於蕭女堅決否認，法院認為只憑陳男說詞，通姦證據不足，去年判蕭女無罪確定。但在民事部分，高等法院認為蕭女跟陳男搞曖昧，仍侵害陳妻配偶權，判蕭女須賠陳妻40萬元確定。

此案審理時，陳男作證說單身的蕭女2013年10月主動問他要不要當她男朋友，交往後，蕭女在醫院會送早餐給他，還附上寫著甜蜜話語的小卡片，他偶爾會去蕭女家過夜做愛。

陳男還把蕭女生日時寫給他的信呈給法官，蕭女寫著「或許你一直覺得我對你的喜歡很幼稚愚蠢，但是我也堂堂27歲了，但是我這次想要這樣選擇，我不想一直在意你，一邊挑揀其他人，你問我這樣真的好嗎？我也不知道未來會不會後悔，我只知道我不想、也做不到。既然決定要喜歡你，就讓我好好地這麼走，這樣努力吧...祝我生日快樂，祝你情人節快樂」。

蕭女則辯稱雖仰慕陳男，但絕無性行為或不正常男女親密關係，據她了解，陳男被妻子質問後，先說婚外情對象是劉姓護理師，又改口說是沈姓女醫師，最後又把她扯下水，原因是陳男為了獲得妻子諒解，並保護真正的外遇對象。

求償案一審認定兩人確有婚外情及性行為，去年判蕭女賠償陳妻50萬元，上訴後，高院認為陳男對於與蕭女發生性行為的時間、次數等前後反覆不一而有瑕疵，認為不足以證明蕭女與陳男通姦，而且刑事部分先前也判她無罪確定，但依據蕭女曾寫情書等事證，認定兩人不只是普通朋友，已逾越男女正常互動，嚴重影響陳妻婚姻並侵害她的配偶權，審酌後，改判蕭女須賠償40萬元確定。。(丁牧群/台北報導）

冇圖去幻想永遠最美

所

發達啦，
以後d老婆可以叫個老公出去搞女人，
然後屈個女人賠錢，再返去同兩個人攤分

台灣d法律真係on99